{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047865",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 펜션121 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合はペット入室が不可能になることもありますし、払い戻しもできません。 滞在中の青少年男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な持ち物の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 商業的な撮影は事前にご連絡ください。 予約システムにはスパとジェットバスの利用時間が記載されており、入浴剤の使用は禁止されています。 メゾネットタイプの客室はすべて2階になっております。 全客室ではWi-Fiを使用することができ、パスワードは別途必要ありません。 プールは9:00から20:00まで利用可能で、水着やラッシュガードを着てください。 バーベキュー場は15:00から22:00まで利用可能で、価格は炭とグリルを含む30,000ウォンです。 カフェは自由に利用でき、駐車場が広く設けられています。 周辺の観光地としては南怡島、トゥムルモリ、水の庭園、コーヒー博物館、オーガニック博物館、河南スターフィールド、プチフランスなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合はペット入室が不可能になることもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "滞在中に青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "滞在中の青少年男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインからチェックアウトまでの間です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害賠償責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で直火で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な持ち物の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "商業的な撮影は可能ですか？",
            "answer": "商業的な撮影は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットバスの利用時間はありますか？",
            "answer": "予約システムにはスパとジェットバスの利用時間が記載されており、入浴剤の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "全客室でWi-Fiを使用することはできますか？",
            "answer": "全客室ではWi-Fiを使用することができ、パスワードは別途必要ありません。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールは9:00から20:00まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間と価格はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキュー場は15:00から22:00まで利用可能で、価格は炭とグリルを含む30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "カフェは自由に利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては南怡島、トゥムルモリ、水の庭園、コーヒー博物館、オーガニック博物館、河南スターフィールド、プチフランスなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 548,
        "QA": 716
    }
}